（代老人家出post)幫襯光時目的唔係為左幫P你供樓

我諗好多人幫襯光時目的都係想班手足有工開

所以先會願意以咁貴嘅價錢買野又唔怕等

一開始講到大仁大義咁

哄到全世界人買禮券

集資打本比香港人做生意

又話用來支援手足

憑咩野拎100000人工

D錢係公家籌出來

辛苦？做好多野？所以值100000？

呢年幾有邊個唔辛苦，有邊個唔做野？

咁不如個個都收100000啦

我諗係街上面大多數𡃁仔唔會做得少個你

你可以當我老人家買贖罪券

但我買贖罪券唔係想幫你供樓供車

收住100000人工肥上瘦下又告急

倒不如執撚左佢，拎晒成筆錢比牆內手足做安家費好撚過啦

P小姐，你同林鄭有咩分別呀

拎大家錢肥自己又剝削員工

（由本人意譯）

路過推一推

幫推